安全佬可以有幾唔熟地盤工序？

識做工程就做工程師啦，仲做乜9安全佬

不嬲都係靚女拎個樣提人安全

因為安全佬指指點點就得

盡責既安全佬係好野黎
幫你解決到好多地盤事務
雖然有時係捉到鹿唔識脫角
亦都睇佢講唔講道理 有冇計傾

因為安全佬通常請開白紙
做開地盤轉行果D通常唔會請

薪金夠高就做

唔做就最安全

不嬲個位嘅作用只係用嚟過奴工處要求嚟關